esej. Nejsem kuchař, ale jidlo mam rád. Často mam jidlo v suši restaurace. Libí se mí taky pizza mocarella. Musim jist různé čokolady nebo hranolky v Mackdonaldse. Pju špatnou kolu nebo dobrý zelený čaj. Ješte libí se mí jidlo, které vařené doma. Studuju češtynu, a pak, na přistavkah pju černý čaj nebo bílou kavu a sandvič s kuře. Chtel bych zkuste červený pepř.
